**周禮茂**（；），[香港](../Page/香港.md "wikilink")[填詞人](../Page/填詞人.md "wikilink")，曾任[商業二台創作總監](../Page/商業二台.md "wikilink")。

周禮茂於[香港中文大學市場學系畢業](../Page/香港中文大學.md "wikilink")，曾在廣告公司擔任創作總監，其後加入[香港商業電台](../Page/香港商業電台.md "wikilink")，擔任商業二台節目總監，現職新城電台創作顧問。1987年，他成為填詞人，為女歌手[葉德嫻填詞](../Page/葉德嫻.md "wikilink")，有《邊緣回望》、《一千個討厭》和《再生夢》等3首作品，自此踏進詞壇。他與[周耀輝曾被稱為](../Page/周耀輝.md "wikilink")1980年代香港詞壇「雙周」之一、「雙沾」（[黃霑](../Page/黃霑.md "wikilink")、[盧國沾](../Page/盧國沾.md "wikilink")）、「雙林」（[林振強](../Page/林振強.md "wikilink")、[林敏聰](../Page/林敏聰.md "wikilink")）、「雙潘」（[潘偉源](../Page/潘偉源.md "wikilink")、[潘源良](../Page/潘源良.md "wikilink")）之後，香港流行詞壇另一對舉足輕重的詞人。2007年推出了「周禮茂20年作品集」，收錄45首詞作。

周禮茂是香港流行詞壇舉足輕重的詞人，首為人熟識的「邊緣回望」打出了名堂之後，一直創作至今。20多年以來，周禮茂為歌手度身定造的作品2000首，其中包括：張學友「李香蘭」、關淑怡的「繾綣星光下」、劉德華「獨自去偷歡」、古巨基的「笑說想」、劉美君「各自各精彩」、葉玉卿「擋不住的風情」，郭富城「狂野之城」、王菲「夢中人」、草蜢「忘情森巴舞」、林憶蓮「没有你還是愛你」、陳慧琳「有福氣」、許志安「男人最痛」、張國榮「枕頭」、梁詠琪「好時辰」、張智霖「祝君好」、鄭秀文「煞科」、梅艷芳+何韻詩「女人煩」、吳雨霏「暫借問」、陳奕迅「傷信」等。

任職電台二十年，周禮茂曾締造了90年代《蘭茜夫人劇場》廣播劇熱潮、開創空中唱K節目《卡拉O’BABE》、策動《星期日保健日》等經典電台定位，同時更為2001年新城財經台、新城娛樂台全新平台創台主腦之一。
過往亦曾帶領籌劃多項公益活動， 如《萬人幫 幫萬人》義工計劃、 《YOUNG！我們做得更好》暑期學生社會服務活動、 《分享情
活出愛》十個生命故事廣播劇系列等，更曾爲呼籲賑濟華東水災填寫《滔滔千里心》一詞，以及参與創作及製作香港首個國歌電視API《心繫家國》。

過去，周禮茂更於香港中文大學新聞系兼任講師，執教RADIO ENTERTAINMENT課程，以電台節目創作制作引發學生對媒体產生多面化興趣，
近年更参與策動香港公開大學及新城電台合辦的『廣播節目主持及專業製作證書』課程，並親自引導學員創造節目路綫，備受歡迎。

## 填詞作品

### 1987年

  - [葉德嫻](../Page/葉德嫻.md "wikilink") - 邊緣回望
  - 葉德嫻 - 一千個討厭
  - 葉德嫻 - 再生夢

### 1988年

  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 自製空間
  - 林憶蓮 - 不醉夜…
  - 林憶蓮 - 真想你知道
  - 林憶蓮 - 偷閒
  - 林憶蓮 - 因你瘋了
  - 林憶蓮 - 講多錯多
  - 林憶蓮 - 三更夜半
  - [夏韶聲](../Page/夏韶聲.md "wikilink") - 分身辦法

### 1989年

  - [Echo](../Page/Echo_\(香港\).md "wikilink") - 第四者
  - [呂　方](../Page/呂方.md "wikilink") - 燃亮這一晚
  - [林保怡](../Page/林保怡.md "wikilink") - 一剎的浪漫
  - 林保怡 - 彷彿一生
  - 林保怡 - 只要我自然
  - 林保怡、[劉美君](../Page/劉美君.md "wikilink") - 偷窺
  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 回家對著你媽媽
  - 林憶蓮 - 可以…可是
  - 林憶蓮 - 不不不
  - [柏安妮](../Page/柏安妮.md "wikilink") - 騙我也要一世
  - [夏韶聲](../Page/夏韶聲.md "wikilink") - 我是捨不得你
  - [草　蜢](../Page/草蜢_\(樂隊\).md "wikilink") - 愛情來了
  - [太極樂隊](../Page/太極樂隊.md "wikilink") - 留戀
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink") - 一舞傾情
  - 梅艷芳 - 愛我便說愛我吧
  - [陳百強](../Page/陳百強.md "wikilink") - 奢侈
  - [曾路得](../Page/曾路得.md "wikilink") - 不再黑白
  - 曾路得 - 迷幻戰士之死
  - [黃凱芹](../Page/黃凱芹.md "wikilink") - 玻璃都市
  - [甄　妮](../Page/甄妮.md "wikilink") - 今晚要花弗
  - 甄　妮 - 自願
  - 甄　妮 - 今夜又被軟化
  - [劉美君](../Page/劉美君.md "wikilink") - 異鄉邂逅
  - 劉美君 - 你說是甜我說苦
  - [鄭瑞芬](../Page/鄭瑞芬.md "wikilink") - 愛這個字
  - [羅　文](../Page/羅文.md "wikilink") - 我也是過路人
  - 香港民運歌曲 - 自由花

### 1990年

  - [Echo](../Page/Echo_\(香港\).md "wikilink") - 算吧\! 愛情
  - Echo - 舌戰
  - Echo - 半個他
  - Echo - Goodbye Summer
  - [文佩玲](../Page/文佩玲.md "wikilink") - 誰曾待我好
  - 文佩玲 - 難得糊塗
  - [王靖雯](../Page/王菲.md "wikilink") - 悶人咖啡
  - 王靖雯 - 靜夜的單簧管
  - [吳婉芳](../Page/吳婉芳.md "wikilink") - 好傢伙
  - 吳婉芳 - 尋尋覓覓
  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 埃及玫瑰
  - 林憶蓮 - 風笑痴
  - 林憶蓮 - 微雨撲巴黎
  - 林憶蓮 - 前塵
  - 林憶蓮 - 都市心
  - 林憶蓮 - 再不在乎
  - 林憶蓮 - 推搪
  - [施偉芝](../Page/施偉芝.md "wikilink") - 九個半星期
  - 施偉芝 - Don't Call Me I'll Call You（野百合）
  - [韋綺姍](../Page/韋綺姍.md "wikilink") - 眼睛起革命
  - [草　蜢](../Page/草蜢_\(樂隊\).md "wikilink") - 物質女郎
  - 草　蜢 - 夜是跳舞版
  - 草　蜢 - 蜘蛛女之吻
  - 草　蜢 - 夜是跳舞板
  - [張立基](../Page/張立基.md "wikilink") - Easy Come, Easy Go
  - 張立基 - Electric Girl
  - 張立基 - 那個秋天
  - 張立基 Feat. [黎明詩](../Page/黎明詩.md "wikilink") - 異性相吸
  - [張學友](../Page/张学友.md "wikilink") - 李香蘭
  - 張學友 - 復活
  - 張學友 - 雨夜傾情
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink") - 憑甚麼
  - 梅艷芳 - Anita
  - [軟硬天師](../Page/軟硬天師.md "wikilink") - 神愛西人
  - [陳少偉](../Page/陳少偉.md "wikilink")、[彭家麗](../Page/彭家麗.md "wikilink") -
    小冤家
  - [陳雅雯](../Page/陳雅雯_\(歌手\).md "wikilink") - 夜夜在等
  - [黃凱芹](../Page/黃凱芹.md "wikilink") - 衝動
  - [黃寶欣](../Page/黃寶欣.md "wikilink") - 換一個愛我的人
  - [甄楚倩](../Page/甄楚倩.md "wikilink") - 朋友你寂寞嗎
  - 甄楚倩 - 早出晚歸
  - 甄楚倩 - 一個懶洋洋的下午
  - [劉美君](../Page/劉美君.md "wikilink") - 破例
  - 劉美君 - 眼睛殺手
  - 劉美君 - 我估不到
  - 劉美君 - 感覺
  - 劉美君 - 這麼那麼怎麼
  - 劉美君 - 蠢動
  - 劉美君 - 後悔
  - 劉美君 - Your House Or My House
  - 劉美君 - 延續
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink") - 絕緣
  - [蔡立兒](../Page/蔡立兒.md "wikilink") - Close Your Eyes
  - [蔡濟文](../Page/蔡濟文.md "wikilink") - 瀟洒的可是我嗎
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 青春訪客
  - [鄭瑞芬](../Page/鄭瑞芬.md "wikilink") - 我也說了太多
  - 鄭瑞芬 - 周日床上
  - [黎瑞恩](../Page/黎瑞恩.md "wikilink") - 問候
  - [盧冠廷](../Page/盧冠廷.md "wikilink") - 茶杯裡的風波
  - [戴蘊慧](../Page/戴蘊慧.md "wikilink") - 不想歪
  - 戴蘊慧 - 是誰I Don't Care
  - [鄺美雲](../Page/鄺美雲.md "wikilink") - 困身

### 1991年

  - [Face To Face](../Page/Face_To_Face_\(香港\).md "wikilink") - 情迷Milano
  - Face To Face - Falling In Love 的女子
  - Face To Face - 繼續跳舞
  - [Maria Cordero](../Page/Maria_Cordero.md "wikilink") - 我的歌
  - [何嘉麗](../Page/何嘉麗_\(歌手\).md "wikilink") - 舊照片
  - 何嘉麗 - I'll Remember You
  - 何嘉麗 - 寂寞……再見
  - [吳婉芳](../Page/吳婉芳.md "wikilink") - 香檳情人
  - 吳婉芳 - 冷冷夏日長
  - 吳婉芳 - 燭光夜晚
  - [呂　方](../Page/呂方.md "wikilink") - 全因為你
  - 呂　方 - 月兒能做證
  - [呂　珊](../Page/呂珊.md "wikilink") - 3650夜
  - [李美鳳](../Page/李美鳳.md "wikilink") - 醉吧！醉吧！
  - 李美鳳 - 只需要留下你
  - [李國祥](../Page/李國祥_\(歌手\).md "wikilink") - 藍色 Sha La La
  - [周　影](../Page/周影.md "wikilink") - 秋的碎片
  - [林保怡](../Page/林保怡.md "wikilink") - 火種
  - 林保怡 - Laura Jean
  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 破曉
  - 林憶蓮 - 讓我笑吧
  - 林憶蓮 - 心野夜
  - 林憶蓮 - 哈囉感覺
  - 林憶蓮 - 夢了
  - 林憶蓮 - 只要我活過哭過
  - 林憶蓮 - 花之色
  - 林憶蓮 - 沒有你還是愛你
  - [倫永亮](../Page/倫永亮.md "wikilink") - 滿天星
  - 倫永亮 - 抱擁多一晚
  - 倫永亮 - 床前明月光
  - [草　蜢](../Page/草蜢_\(樂隊\).md "wikilink") - 忘情森巴舞
  - 草　蜢 - 我要她
  - 草　蜢 - 憑什麼
  - [袁志偉](../Page/袁志偉_\(歌手\).md "wikilink") - Hello！好嗎？
  - 袁志偉 - Rendezvous
  - [袁鳳瑛](../Page/袁鳳瑛.md "wikilink") - Surrender
  - [張立基](../Page/張立基.md "wikilink") - I Like It
  - 張立基 - 讓我今晚再愛過
  - 張立基 - Do It With Norman
  - [張學友](../Page/张学友.md "wikilink") - 再愛上妳
  - [梁漢文](../Page/梁漢文.md "wikilink") - 別放下電話
  - [梅愛芳](../Page/梅愛芳.md "wikilink") - 我是個女人
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink") - 慾望野獸街
  - 梅艷芳 - 真我人
  - 梅艷芳 - 噼啪碰
  - [陳百強](../Page/陳百強.md "wikilink") - 末世紀風騷
  - 陳百強 - 夜的心
  - [彭家麗](../Page/彭家麗.md "wikilink") - 打開天窗
  - [黃　翊](../Page/黃翊_\(香港\).md "wikilink") - 愛在夕陽後
  - [黃凱芹](../Page/黃凱芹.md "wikilink") - 愛人沒時候
  - [群　星](../Page/群星.md "wikilink") - 滔滔千里心
  - [葉蒨文](../Page/葉蒨文.md "wikilink") - 只因有愛
  - 葉蒨文 - 美麗的苦酒
  - [甄楚倩](../Page/甄楚倩.md "wikilink") - 收線
  - 甄楚倩 - 夜是我的情人
  - [劉美君](../Page/劉美君.md "wikilink") - 二十一世紀女人心
  - 劉美君 - 貼面舞
  - 劉美君 - 夢中情人
  - 劉美君 - 吧
  - 劉美君 - 雪女
  - 劉美君 - 天長地久
  - 劉美君 - 各自各...精彩
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink") - 長夜多浪漫
  - 劉德華 - 紅塵夢
  - [劉錫明](../Page/劉錫明.md "wikilink") - 喝走痛哀
  - [歐陽德勛](../Page/歐陽德勛.md "wikilink") - 愛得苦澀
  - 歐陽德勛 - 你好嘢
  - [蔡立兒](../Page/蔡立兒.md "wikilink") - 沙漠的我
  - 蔡立兒 - 感激
  - 蔡立兒 - 欠你這一世
  - [蔡濟文](../Page/蔡濟文.md "wikilink") - 半夜風
  - 蔡濟文 - 童真你好
  - 蔡濟文 - 只懂這樣愛
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 情人休息
  - 鄭秀文 - Go Go Adios
  - 鄭秀文 - Valentino
  - [鄭敬基](../Page/鄭敬基.md "wikilink")、呂　珊 - 問你會否跟我走
  - [黎明詩](../Page/黎明詩.md "wikilink") - Fallen Angel
  - 黎明詩 - 願意給我這夜嗎?
  - 黎明詩 - 最後一次
  - 黎明詩 - 用愛反擊吧
  - [黎瑞恩](../Page/黎瑞恩.md "wikilink") - How Deep Is Your Love
  - 黎瑞恩 - 莫失莫忘
  - 黎瑞恩 - 你說吧！
  - [鄺美雲](../Page/鄺美雲.md "wikilink") - 玻璃鞋
  - 鄺美雲 - 魔鬼二世
  - 鄺美雲 - 熱過的愛
  - [譚詠麟](../Page/譚詠麟.md "wikilink") - 星球本色
  - 譚詠麟 - 失陪
  - [關淑怡](../Page/關淑怡.md "wikilink") - 夢情人
  - 關淑怡 - 卡繆
  - 關淑怡 - 戀一世的愛
  - [蘇永康](../Page/蘇永康.md "wikilink") - 霓虹夜雨

### 1992年

  - [王靖雯](../Page/王靖雯.md "wikilink") - 浪漫風暴
  - 王靖雯 - Miss You Night & Day
  - 王靖雯 - 開心眼淚
  - [何婉盈](../Page/何婉盈.md "wikilink") - 週日清晨
  - [何詠琳](../Page/何詠琳.md "wikilink") - 為何情人會是你
  - [吳國敬](../Page/吳國敬.md "wikilink") - 不懂得
  - [李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink") - 逆流
  - 李克勤 - 浪花季節
  - [李國祥](../Page/李國祥.md "wikilink") - 苦酒滿杯
  - [李樂詩](../Page/李樂詩_\(歌手\).md "wikilink") - Love is Forever
  - 李樂詩 - 風流
  - 李樂詩 - 請表態
  - [杜德偉](../Page/杜德偉.md "wikilink") - 讓自己快樂
  - [周慧敏](../Page/周慧敏.md "wikilink") - 動人黃昏
  - 周慧敏 - 忘記一個你
  - [林　帆](../Page/林帆.md "wikilink") - 仍然喜歡我
  - 林　帆 - 仍感激相愛了一年
  - [林保怡](../Page/林保怡.md "wikilink") - 還我顏色
  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 沒結果
  - [倫永亮](../Page/倫永亮.md "wikilink") - 再見愛人
  - 倫永亮 - Shoo Be Do Wa
  - [唐韋琪](../Page/唐韋琪.md "wikilink") - 飄戀
  - 唐韋琪 - 春雷
  - [草　蜢](../Page/草蜢_\(樂隊\).md "wikilink") - 三分鐘放縱
  - 草　蜢 - 夜性感
  - 草　蜢 - 仍然能自己
  - 草　蜢 - 每一些也是情
  - [張立基](../Page/張立基.md "wikilink") - 妳走了
  - 張立基 - All Night Long
  - [張智霖](../Page/張智霖.md "wikilink") - 影子角色
  - [張港基](../Page/張港基.md "wikilink")、唐韋琪 - 夜已了
  - [張學友](../Page/张学友.md "wikilink") - 你是我今生唯一傳奇
  - 張學友 - 夜了…又破曉
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink") - 速速表態
  - 許志安 - 讓我抱火
  - [郭富城](../Page/郭富城.md "wikilink") - 第四晚心情
  - [陳慧嫻](../Page/陳慧嫻.md "wikilink") - 紅茶館
  - [陳潔靈](../Page/陳潔靈.md "wikilink") - No\! No\! No\!
  - [彭家麗](../Page/彭家麗.md "wikilink") - 愛得急燥
  - 彭家麗 - An Electric Dream
  - [曾航生](../Page/曾航生.md "wikilink") - 風花雪月事
  - 曾航生 - 一生想你
  - 曾航生、何婉盈 - 愛的境界
  - [葉玉卿](../Page/葉玉卿.md "wikilink") - 擋不住的風情
  - 葉玉卿 - 好東西
  - 葉玉卿 - 夜半卿私語
  - 葉玉卿 - 白玫瑰
  - 葉玉卿 - 活著多快活
  - 葉玉卿 - 傻眼淚
  - [甄楚倩](../Page/甄楚倩.md "wikilink") - 煙花夜情迷
  - 甄楚倩 - Love Me Tonight
  - [萬　芳](../Page/萬芳.md "wikilink") - 甘心再生一世
  - [劉小慧](../Page/劉小慧.md "wikilink") - 隔世感覺
  - [劉美君](../Page/劉美君.md "wikilink") - 小驚大怪
  - 劉美君 - Touch Me•Feel Me
  - 劉美君 - 不着地的飛鳥
  - 劉美君 - China Girl
  - 劉美君 - 娃娃歲月
  - 劉美君 - 死心塌地
  - 劉美君 - Wooh\!
  - 劉美君 - 舊曲新愁
  - 劉美君 - 女人心
  - 劉美君 - 最後情人
  - 劉美君 - 了不起
  - 劉美君 - 醉生笑夢死
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink") - 獨自去偷歡
  - 劉德華 - 一杯咖啡一晚夜
  - [蔡立兒](../Page/蔡立兒.md "wikilink") - 獨身女郎
  - 蔡立兒 - Night & Day
  - 蔡立兒 - 喜歡不等於愛
  - 蔡立兒 - 六月的愛人
  - 蔡立兒 - 傲慢與偏見
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - Why
  - 鄭秀文 - 不可一世
  - [鄭瑞芬](../Page/鄭瑞芬.md "wikilink") - 戀模樣
  - [黎明詩](../Page/黎明詩.md "wikilink") - 也許孽緣
  - [黎瑞恩](../Page/黎瑞恩.md "wikilink") - 瑞恩行動
  - 黎瑞恩 - 你的魔力
  - [關淑怡](../Page/關淑怡.md "wikilink") - 離開請關燈
  - [譚耀文](../Page/譚耀文.md "wikilink") - 亞當與夏娃
  - 譚耀文 - 巧合
  - 譚耀文 - 請你愛她
  - [鍾鎮濤](../Page/鍾鎮濤.md "wikilink") - 情敵這麼多
  - [盧冠廷](../Page/盧冠廷.md "wikilink") - 遲來的歌
  - 盧冠廷 - 夜彌藍

### 1993年

  - [王　傑](../Page/王傑_\(歌手\).md "wikilink") - 情情愛愛
  - 王　傑 - 絕對未快樂
  - [王靖雯](../Page/王菲.md "wikilink") - 紅粉菲菲
  - 王靖雯 - 可愛眼睛
  - 王靖雯 - Summer Of Love
  - 王靖雯 - Do Do Da Da
  - [王馨平](../Page/王馨平.md "wikilink") - 繼續千個太陽
  - 王馨平 - 在你走的一天
  - [六四歌曲](../Page/六四歌曲.md "wikilink") -
    [自由花](../Page/自由花.md "wikilink")
  - [江希文](../Page/江希文.md "wikilink") - 絕對有機會
  - [呂　方](../Page/呂方.md "wikilink")、[倫永亮](../Page/倫永亮.md "wikilink") -
    沙沙的雨
  - [呂　珊](../Page/呂珊.md "wikilink") - 今天再生
  - [李國祥](../Page/李國祥.md "wikilink") - 1/2戀愛
  - 李國祥 - La pa pa
  - [李樂詩](../Page/李樂詩_\(歌手\).md "wikilink") - 絕情女
  - 李樂詩 - 不知今夜如何過
  - 李樂詩 - 勇敢再深愛
  - 李樂詩 - 跟我感覺走
  - [杜德偉](../Page/杜德偉.md "wikilink") - 沒有你
  - 杜德偉 - 拒絕你綑綁
  - 杜德偉 - 說話講清楚
  - [車婉婉](../Page/車婉婉.md "wikilink") - 始終想你
  - [林　帆](../Page/林帆.md "wikilink") - 空空的心
  - 林　帆 - 痴痴眷戀
  - 林　帆 - 愛情驟雨
  - 林　帆 - 是否寂寞
  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 戀愛在不遠處等我
  - [倫永亮](../Page/倫永亮.md "wikilink") - 不想世界停止
  - 倫永亮 - 沒上班的一天
  - [草　蜢](../Page/草蜢_\(樂隊\).md "wikilink") - 從未欺騙你
  - [袁潔瑩](../Page/袁潔瑩.md "wikilink") - 放過我
  - 袁潔瑩 - 眼淚是你的武器
  - [張智霖](../Page/張智霖.md "wikilink") - 我真的不知道
  - [梁雁翎](../Page/梁雁翎.md "wikilink") - 你歌我歌
  - 梁雁翎 - 第一次
  - 梁雁翎 - 路是寂寞
  - 梁雁翎 - 感激清風
  - 梁雁翎 - 不信任
  - 梁雁翎 - 若是你真想分開
  - 梁雁翎 - 盼繼續愛我
  - [梁漢文](../Page/梁漢文.md "wikilink") - 仍然是妳，仍然是我
  - 梁漢文 - 某月某夜
  - 梁漢文 - We're Going Out Tonight
  - 梁漢文 - 不愛還是愛
  - 梁漢文 - 流離夜雨
  - 梁漢文 - 別放開這點愛戀
  - 梁漢文 - 流離夜雨…雨中花
  - [莫文蔚](../Page/莫文蔚.md "wikilink") - 這等待眼睛
  - [莫少聰](../Page/莫少聰.md "wikilink") - 最佳女主角
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink") - 反正經
  - 許志安 - 地下情
  - 許志安 - 俘虜我
  - [郭富城](../Page/郭富城.md "wikilink") - 雨中感歎號
  - 郭富城 - Thanks
  - 郭富城 - 狂野之城
  - [郭藹明](../Page/郭藹明.md "wikilink")、[王書麒](../Page/王書麒.md "wikilink") -
    潮騷
  - [陸家俊](../Page/陸家俊_\(歌手\).md "wikilink") - 心中的戰爭
  - 陸家俊 - 英倫女孩
  - [彭家麗](../Page/彭家麗.md "wikilink") - 何故．何苦．何必
  - 彭家麗 - 明年今夜
  - [彭　羚](../Page/彭羚.md "wikilink") - 戀火
  - [湯寶如](../Page/湯寶如.md "wikilink") - 哭泣瑪利
  - [楊采妮](../Page/楊采妮.md "wikilink") - 心跟你還戀愛
  - [溫碧霞](../Page/溫碧霞.md "wikilink") - 單身咖啡座
  - 溫碧霞 - 著了迷
  - [葉玉卿](../Page/葉玉卿.md "wikilink") - 夢罪
  - 葉玉卿 - 紫色的眼淚
  - [葉蒨文](../Page/葉蒨文.md "wikilink") - 我知我會後悔
  - [劉小慧](../Page/劉小慧.md "wikilink") - 急色鬼，愛出位
  - [劉美君](../Page/劉美君.md "wikilink") - 嬉戲號客機
  - 劉美君 - 敏感
  - 劉美君 - 搔我心底癢
  - 劉美君 - 最騷的夢
  - 劉美君 - 被你縱壞
  - 劉美君 - 唇情
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink") - 開心的馬騮
  - 劉德華 - 愛意香檳
  - [蔡齡齡](../Page/蔡齡齡.md "wikilink") - 晚安憂鬱
  - [鄭伊健](../Page/鄭伊健.md "wikilink") - 撒哈拉
  - 鄭伊健 - 100%愛我
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - CHOTTO等等
  - [黎　明](../Page/黎明.md "wikilink") - YA YA YA
  - 黎　明 - 美麗的開始
  - 黎　明 - Honey Honey
  - [黎　姿](../Page/黎姿.md "wikilink") - 如果真的戀愛不流行
  - [蘇永康](../Page/蘇永康.md "wikilink") - 生命色彩

### 1994年

  - [王靖雯](../Page/王菲.md "wikilink") - 夢中人
  - 王靖雯 - 平凡最浪漫
  - 王靖雯 - 天不變地變
  - [甘子暉](../Page/甘子暉.md "wikilink") - ANGIE
  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink") - 笑說想
  - [江希文](../Page/江希文.md "wikilink") - HAPPY GIRL
  - [吳奇隆](../Page/吳奇隆.md "wikilink") - 愛出個未來
  - 吳奇隆 - 愛人還是你
  - 吳奇隆 - LOVING YOU
  - 吳奇隆 - 再愛的衝動
  - 吳奇隆 - 回頭望著你
  - 吳奇隆 - 在所不計
  - [吳倩蓮](../Page/吳倩蓮.md "wikilink") - 四等情人
  - [呂方](../Page/呂方.md "wikilink") - 若我會飛多好
  - [李迪文](../Page/李炳文_\(新加坡\).md "wikilink") - 一句話
  - [李國祥](../Page/李國祥.md "wikilink") - 雙人床
  - [李樂詩](../Page/李樂詩_\(歌手\).md "wikilink") - 愛還未足夠
  - [周華健](../Page/周華健.md "wikilink") - 告訴我你愛我
  - 周華健 - 曾經滄海也是愛
  - [周慧敏](../Page/周慧敏.md "wikilink") - 沒愛一身輕
  - [林子祥](../Page/林子祥.md "wikilink") - 半杯酒
  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 誰像你好?
  - 林憶蓮 - 如何愛下去
  - 林憶蓮、[倫永亮](../Page/倫永亮.md "wikilink") - 對不起了愛
  - [邰正宵](../Page/邰正宵.md "wikilink") - 夜夜寂寞
  - [韋綺姍](../Page/韋綺姍.md "wikilink") - 迷情
  - [風火海](../Page/風火海.md "wikilink") - SHAKE SHAKE SHAKE
  - 風火海 - 午夜暴潮
  - 倫永亮 - 故事的風箏
  - 倫永亮 - 從不知道
  - 倫永亮、[商業二台](../Page/商業二台.md "wikilink")[DJ](../Page/DJ.md "wikilink")
    - 在那遠方的盡處
  - [孫耀威](../Page/孫耀威.md "wikilink") - 無論怎麼
  - [草　蜢](../Page/草蜢_\(樂隊\).md "wikilink") - 一秒轉機
  - [袁鳳瑛](../Page/袁鳳瑛.md "wikilink") - 借一杯咖啡
  - [馬浚偉](../Page/馬浚偉.md "wikilink") - 這刻向你衝
  - [張立基](../Page/張立基.md "wikilink") - 前度情人
  - [張學友](../Page/張學友.md "wikilink") - 來來回回
  - [張衛健](../Page/張衛健.md "wikilink") - 誰是個小丑
  - [梁朝偉](../Page/梁朝偉.md "wikilink") - 一生一心
  - 梁朝偉 - 沒痛苦
  - 梁朝偉 - 馬德里的情人
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink") - 愛是個傳奇
  - 梅艷芳 - 愛情來了報佳音
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink")、鄭秀文 - 非一般愛火
  - [郭富城](../Page/郭富城.md "wikilink") - 親暱接觸
  - [陳雅倫](../Page/陳雅倫.md "wikilink") - 隨便坐
  - 陳雅倫 - 火速愛戀
  - 陳雅倫 - 海上樂園
  - [陳德容](../Page/陳德容.md "wikilink") - 沒有他
  - [彭家麗](../Page/彭家麗.md "wikilink") - 勾引着未來
  - 彭家麗 - 日女人
  - [彭　羚](../Page/彭羚.md "wikilink") - 未完的小說
  - [湯寶如](../Page/湯寶如.md "wikilink") - 來吧123
  - [楊采妮](../Page/楊采妮.md "wikilink") - 喜歡你不喜歡你
  - [溫兆倫](../Page/溫兆倫.md "wikilink") - 和你擦過火花
  - [葉玉卿](../Page/葉玉卿.md "wikilink") - 沉默的戀人
  - 葉玉卿 - 喜歡你
  - 葉玉卿 - 打噴嚏
  - [葉蒨文](../Page/葉蒨文.md "wikilink") - Lonely Girl
  - 葉蒨文 - 春天的天氣
  - [蔡濟文](../Page/蔡濟文.md "wikilink") - 替舊情人祝福
  - [鄭伊健](../Page/鄭伊健.md "wikilink") - 我是你未來
  - 鄭伊健 - 無人地帶
  - 鄭伊健 - 野森林
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 熱愛島
  - [鄭嘉穎](../Page/鄭嘉穎.md "wikilink") - 愛在無限量的光陰
  - [黎　明](../Page/黎明.md "wikilink") - 夜搖遙
  - 黎　明 - 我沒有愛錯
  - [黎瑞恩](../Page/黎瑞恩.md "wikilink") - 以心出發
  - [關淑怡](../Page/關淑怡.md "wikilink") - 繾綣星光下
  - [蘇慧倫](../Page/蘇慧倫.md "wikilink") - 我不是一個人住
  - 蘇慧倫 - 少女問
  - 蘇慧倫 - 窗內窗外

### 1995年

  - [王馨平](../Page/王馨平.md "wikilink") - 無限量
  - 王馨平 - 個性
  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink") - 想說笑
  - 古巨基 - 我的天空是你的天空
  - [伍婉琛](../Page/伍婉琛.md "wikilink") - LOSING YOU
  - 伍婉琛 - 過火
  - [李國祥](../Page/李國祥_\(歌手\).md "wikilink") - 像我這樣的身份
  - [馬怡靜](../Page/馬怡靜.md "wikilink") - 唯有面具
  - [梁漢文](../Page/梁漢文.md "wikilink") - 我想知
  - [陳建穎](../Page/陳建穎.md "wikilink") - 渾渾噩噩
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - 一切很美 只因有你
  - 陳慧琳 - 醉迷情人
  - 陳慧琳 - 唔關你事
  - [陳慧嫻](../Page/陳慧嫻.md "wikilink") - 不清晰的戀愛
  - 陳慧嫻 - 拋拋
  - 陳慧嫻 - 銷魂夜
  - [葉蒨文](../Page/葉蒨文.md "wikilink") - 我有我的信用卡
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink") - 情未鳥
  - [鄭伊健](../Page/鄭伊健.md "wikilink") - 你狠心來傷我嗎？
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 男仕今天你很好
  - 鄭秀文 - 秋冬愛的故事
  - [黎　明](../Page/黎明.md "wikilink") - 好朋友
  - [戴恩玲](../Page/戴恩玲.md "wikilink") - 十字路

### 1996年

  - [伍詠薇](../Page/伍詠薇.md "wikilink") - 不再在乎
  - 伍詠薇 - Hola Adios
  - [何超儀](../Page/何超儀.md "wikilink") - 何家淑女
  - 何超儀 - 多麼掛念你……男人
  - [李樂詩](../Page/李樂詩_\(歌手\).md "wikilink") - 遠走高飛
  - 李樂詩 - 老地方
  - [李蕙敏](../Page/李蕙敏.md "wikilink") - 非常幸會
  - [吳奇隆](../Page/吳奇隆.md "wikilink") - 找我
  - 吳奇隆 - 野的感覺
  - [林子祥](../Page/林子祥.md "wikilink") - 緣是這樣（信天翁）
  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 世界快樂
  - 林憶蓮 - 有緣千里
  - 林憶蓮 - 開始
  - 林憶蓮 - 勇敢
  - [容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink") - 第一次我想醉
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink") - 男人最痛
  - 許志安 - 男人最痛 (國)
  - [郭富城](../Page/郭富城.md "wikilink") - 男人香
  - [陳秀雯](../Page/陳秀雯.md "wikilink") - 女人背後
  - 陳秀雯 - 盡力就是最好
  - [陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink") - 傷信
  - 陳奕迅 - 有意無意
  - [陳建穎](../Page/陳建穎.md "wikilink") - 第八天
  - 陳建穎 - 回來是為你
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - 風花雪
  - 陳慧琳 - 沒有
  - 陳慧琳 - Beautiful You
  - 陳慧琳 - 親愛的
  - 陳慧琳 - 梗關你事
  - [陳慧嫻](../Page/陳慧嫻.md "wikilink") - 緣了，就是完
  - [湯寶如](../Page/湯寶如.md "wikilink") - 愛在突然間
  - [曾仕賢](../Page/曾仕賢.md "wikilink") - 愛海高飛
  - [楊千嬅](../Page/楊千嬅.md "wikilink") - 三分鐘戀愛熱度
  - [葉蒨文](../Page/葉蒨文.md "wikilink") - 願意
  - 葉蒨文、[鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 談情說愛
  - [劉雅麗](../Page/劉雅麗.md "wikilink") - 舊快樂
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink") - 半生愛的女人
  - [鄭伊健](../Page/鄭伊健.md "wikilink") - 你的我
  - 鄭秀文 - 小心女人
  - 鄭秀文 - 呼之欲出
  - [黎　明](../Page/黎明.md "wikilink") - 色情男女
  - [黎　姿](../Page/黎姿.md "wikilink") - 不要以為我
  - 黎　姿 - 雙子跌落天秤
  - 黎　姿 - 夢自由
  - 黎　姿 - 以為我不要
  - [戴恩玲](../Page/戴恩玲.md "wikilink") - 濃情咖啡
  - [鍾漢良](../Page/鍾漢良.md "wikilink") - 只知我‧‧‧喜歡你
  - [譚耀文](../Page/譚耀文.md "wikilink") - 午夜的摩托車
  - [蘇永康](../Page/蘇永康.md "wikilink") - 情來自有方
  - 蘇永康 - 難得糊塗
  - 蘇永康 - 情熱被窩
  - [蘇慧倫](../Page/蘇慧倫.md "wikilink") - Lemon Tree

### 1997年

  - [Dry](../Page/Dry_\(組合\).md "wikilink") - 有我必須有你
  - [王馨平](../Page/王馨平.md "wikilink") - 男人都這麼樣
  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink") - 阿當．夏娃
  - 古巨基 - 友共情
  - 古巨基 - 西部之醉
  - 古巨基 - 你是我信心
  - [何超儀](../Page/何超儀.md "wikilink") - 停停看看聽聽
  - [吳倩蓮](../Page/吳倩蓮.md "wikilink") - 望愛
  - 吳倩蓮 - 麻木
  - [李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink") - 在我身邊
  - 李克勤 - 日夜消磨
  - [李蕙敏](../Page/李蕙敏.md "wikilink") - 夜半愛敲門
  - [車婉婉](../Page/車婉婉.md "wikilink") - 全心投入
  - [沈魚](../Page/沈魚.md "wikilink") - 魚樂圈
  - [紀炎炎](../Page/紀炎炎.md "wikilink") - 沒完沒了
  - 紀炎炎 - 不去不來
  - [胡蓓蔚](../Page/胡蓓蔚.md "wikilink") - 自說自話
  - [胡諾言](../Page/胡諾言.md "wikilink") - 我有我 妳愛我
  - [馬浚偉](../Page/馬浚偉.md "wikilink") - 未曾是愛情
  - [張智霖](../Page/張智霖.md "wikilink") - 黑色誘惑
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink") - Goodnight
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink") - 愛得辛苦
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - 你會衝動
  - 陳慧琳 - 女人就是戀愛
  - 陳慧琳 - 迷離夜雨
  - 陳慧琳 - 期待
  - 陳慧琳 Feat. [黃耀明](../Page/黃耀明.md "wikilink") - 情人說
  - [楊千嬅](../Page/楊千嬅.md "wikilink") - 情願
  - 楊千嬅 - 乾脆
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink") - 意亂情迷
  - [鄭伊健](../Page/鄭伊健.md "wikilink") - 打開你未來
  - 鄭伊健 - 22098「全城效應」
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 非男非女
  - 鄭秀文 - 如果我是男人
  - [黎　明](../Page/黎明.md "wikilink") - 全憑直覺
  - 黎　明 - 可否忘記他
  - [黎瑞恩](../Page/黎瑞恩.md "wikilink") - 榴槤飄香
  - [謝霆鋒](../Page/謝霆鋒.md "wikilink") - 一窩瘋
  - [羅敏莊](../Page/羅敏莊.md "wikilink") - 怎麼始終都是舊情人
  - [譚小環](../Page/譚小環.md "wikilink") - 往日情歌

### 1998年

  - [Dry](../Page/Dry_\(組合\).md "wikilink") - 信我最後這一次
  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink") - 苦浪漫
  - 古巨基 - 重拾舊歡
  - [李蕙敏](../Page/李蕙敏.md "wikilink") - 一次...又一次
  - 李蕙敏 - 花月佳期
  - [馬浚偉](../Page/馬浚偉.md "wikilink") - 仙履奇緣
  - 馬浚偉 - 愛人緣
  - 馬浚偉 - 片尾曲
  - [梁詠琪](../Page/梁詠琪.md "wikilink") - 死心塌地
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink") - 梭羅河之戀
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink") - 想怎麼樣
  - 許志安 - 有此一朝
  - 許志安 - 愛妳
  - [陳建穎](../Page/陳建穎.md "wikilink") - 原來自己都可以快樂
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - You're The One
  - 陳慧琳 - Summer Time
  - 陳慧琳 - 一生一愛情
  - [陳潔儀](../Page/陳潔儀_\(新加坡\).md "wikilink") - 有你愛過我
  - 陳潔儀 - 傷愛
  - [彭　羚](../Page/彭羚.md "wikilink") - 放眼將來
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 愛≅0
  - 鄭秀文 - Feel So Good
  - [羅嘉良](../Page/羅嘉良.md "wikilink") - 四個婚禮一個葬禮
  - [譚小環](../Page/譚小環.md "wikilink") - 不屈不服
  - 譚小環 - 鐵定愛他
  - [譚詠麟](../Page/譚詠麟.md "wikilink") - 無限感覺在這天
  - [蘇永康](../Page/蘇永康.md "wikilink") - 蘭桂坊的故事
  - 蘇永康 - 因我太好
  - 蘇永康 - 知己夜話
  - [鍾鎮濤](../Page/鍾鎮濤.md "wikilink") - 少廢話
  - 鍾鎮濤 - 再向前行

### 1999年

  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink") - Believe
  - [何嘉莉](../Page/何嘉莉.md "wikilink") - 沉睡的戀人
  - [張智霖](../Page/張智霖.md "wikilink") - 生生世世
  - [梁詠琪](../Page/梁詠琪.md "wikilink") - Today
  - [梁漢文](../Page/梁漢文.md "wikilink") - 隨時行樂
  - 梁漢文 - 星情呼應
  - 梁漢文 - 大搖大擺
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink")、[何韻詩](../Page/何韻詩.md "wikilink") -
    女人煩
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink") - 愛是多簡單
  - 許志安 - 怪你怪到心痛
  - 許志安 - 乾一杯 哭一哭
  - 許志安 - 熱情萬鈞
  - 許志安 - 完完全全為你
  - [陳慧珊](../Page/陳慧珊.md "wikilink") - 就係她（他）
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - 帶走眼淚
  - 陳慧琳 - 繼續愛我
  - [葉佩雯](../Page/葉佩雯.md "wikilink") - Departures
  - 葉佩雯 - Can't stop falling in love (一場誤會)
  - [鄭伊健](../Page/鄭伊健.md "wikilink") - Magic
  - 鄭伊健 - 我要愛
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 懶理
  - 鄭秀文 - 今晚不可以
  - 鄭秀文 - 旋風

### 2000年

  - [小　雪](../Page/小雪_\(香港\).md "wikilink") - 未相信
  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink") - 抱雪
  - [容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink") - Lovin' You
  - [張柏芝](../Page/張柏芝.md "wikilink") - 你不快樂
  - [張國榮](../Page/張國榮.md "wikilink") - 枕頭
  - 張國榮 - Don't Lie To Me
  - [張智霖](../Page/張智霖.md "wikilink") - 祝君好
  - [梁詠琪](../Page/梁詠琪.md "wikilink") - Blue Moon
  - 梁詠琪 - 好時辰
  - [梁漢文](../Page/梁漢文.md "wikilink") - 有個人很想你
  - [梅艷芳](../Page/梅艷芳.md "wikilink") - 由十七歲開始...
  - [許志安](../Page/許志安.md "wikilink") - 離開失戀現場
  - 許志安 - 多謝愛我
  - [郭富城](../Page/郭富城.md "wikilink") - Do It For You
  - 郭富城 - 愛的方舟
  - 郭富城 - 若有所失
  - [陳曉東](../Page/陳曉東.md "wikilink") - 冰箱
  - [趙學而](../Page/趙學而.md "wikilink") - 慢慢來
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 煞科

### 2001年

  - [B2](../Page/B2_\(組合\).md "wikilink") - 青春Live
  - [VRF](../Page/VRF.md "wikilink") - New World
  - VRF - 妄想
  - [丁菲飛](../Page/丁菲飛.md "wikilink") - 飛來飛去
  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink") - 下雨看世界
  - [車婉婉](../Page/車婉婉.md "wikilink") - 感激是…
  - [林保怡](../Page/林保怡.md "wikilink") - 半生前後
  - 林保怡 - 天上有地下無
  - [張栢芝](../Page/張栢芝.md "wikilink") - 恨你…一吻
  - [張國榮](../Page/張國榮.md "wikilink") - 挪亞方舟
  - [张学友](../Page/张学友.md "wikilink") - 同屋
  - [郭富城](../Page/郭富城.md "wikilink") - 絕對美麗
  - 郭富城 - 月滿抱佳人
  - 郭富城 - 紅色小夜曲
  - [陳文媛](../Page/陳文媛.md "wikilink") - 換個地方
  - [陳慧珊](../Page/陳慧珊.md "wikilink") - 只知我難避開
  - [陳潔儀](../Page/陳潔儀_\(新加坡\).md "wikilink") - 夜安
  - [鄭秀文](../Page/鄭秀文.md "wikilink") - 無限
  - 鄭秀文 - 神化
  - [鄧健泓](../Page/鄧健泓.md "wikilink") - 借醉行兇

### 2002年

  - [Maria Cordero](../Page/Maria_Cordero.md "wikilink") - 為了夢想
  - [方皓玟](../Page/方皓玟.md "wikilink") - 戀上痛苦
  - [谷祖琳](../Page/谷祖琳.md "wikilink") - 謝謝月亮
  - [張栢芝](../Page/張栢芝.md "wikilink") - 昨天的我戀上明天的你
  - [陳文媛](../Page/陳文媛.md "wikilink") - 打司嗌
  - 陳文媛 - 情人專用區
  - [陳見飛](../Page/陳見飛.md "wikilink") - 習慣
  - 陳見飛 - 初一十五
  - [陳慧珊](../Page/陳慧珊.md "wikilink") - 怕你怕我怕 The Love We Make
  - 陳慧珊 - 無痛分手
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - 有福氣
  - [葉蒨文](../Page/葉蒨文.md "wikilink") - 新生命
  - [葉德嫻](../Page/葉德嫻.md "wikilink") - 重頭認識
  - 葉德嫻 - 服了她
  - 葉德嫻、[張燊悅](../Page/張燊悅.md "wikilink") - 孽
  - [黎瑞恩](../Page/黎瑞恩.md "wikilink") - 花瓣占卜
  - 黎瑞恩 - 恩愛對象
  - [謝霆鋒](../Page/謝霆鋒.md "wikilink") - 繼續唱
  - 謝霆鋒 - 了結他

### 2003年

  - [林保怡](../Page/林保怡.md "wikilink") - 一字馬
  - 林保怡 - 如果你是我的愛人
  - [張國榮](../Page/張國榮.md "wikilink") - 紅蝴蝶
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - Lover's Queen
  - [陳潔儀](../Page/陳潔儀_\(新加坡\).md "wikilink") - 分書
  - [葉文輝](../Page/葉文輝.md "wikilink") - 沒有你沒有我
  - [謝霆鋒](../Page/謝霆鋒.md "wikilink") - 餘興節目
  - 謝霆鋒 - 郵寄睡眠
  - [譚詠麟](../Page/譚詠麟.md "wikilink") - 浪漫是無道理

### 2004年

  - [林保怡](../Page/林保怡.md "wikilink")、[郭可盈](../Page/郭可盈.md "wikilink") -
    又再偷窺
  - [林嘉欣](../Page/林嘉欣.md "wikilink") - 珍惜愛
  - [陳苑淇](../Page/陳苑淇.md "wikilink") - 終於知道
  - [劉浩龍](../Page/劉浩龍.md "wikilink") - 十惡不赦

### 2005年

  - [林憶蓮](../Page/林憶蓮.md "wikilink") - 沒結果之後
  - 林憶蓮 - 聆聽
  - [鄧穎芝](../Page/鄧穎芝.md "wikilink") - Nasty
  - [應昌佑](../Page/應昌佑.md "wikilink") - 溫暖冬眠

### 2007年

  - [张学友](../Page/张学友.md "wikilink") - 淹沒

### 2008年

  - [吳雨霏](../Page/吳雨霏.md "wikilink") - 暫借問
  - [陳慧琳](../Page/陳慧琳.md "wikilink") - 傻男
  - 陳慧琳 - 知我莫問
  - [蘇永康](../Page/蘇永康.md "wikilink") - Yes I Do
  - 蘇永康 - 飛人生活

### 2009年

  - [劉美君](../Page/劉美君.md "wikilink") - Baby, You're The One
  - 劉美君 - Mr. A. Ho
  - 劉美君 - 色香味

### 2010年

  - [江若琳](../Page/江若琳.md "wikilink") - BaBaYa
  - [曹蕙蘭](../Page/曹蕙蘭.md "wikilink") - Auld Lang Syne
  - [連詩雅](../Page/連詩雅.md "wikilink") - 愛太好看
  - [陳奕迅](../Page/陳奕迅.md "wikilink") - 花花世界
  - [鄧穎芝](../Page/鄧穎芝.md "wikilink") - 變臉

### 2011年

  - [吳雨霏](../Page/吳雨霏.md "wikilink") - 未晚
  - [區新明](../Page/區新明.md "wikilink") - Life Goes On
  - [曹蕙蘭](../Page/曹蕙蘭.md "wikilink") - 愛世界
  - [葉世榮](../Page/葉世榮.md "wikilink")、區新明、[Kolor](../Page/Kolor.md "wikilink")、[Ever](../Page/Ever.md "wikilink")、[C
    AllStar](../Page/C_AllStar.md "wikilink")、[Supper
    Moment](../Page/Supper_Moment.md "wikilink")、[盧巧音](../Page/盧巧音.md "wikilink")
    - 有心無核
  - [葉慧婷](../Page/葉慧婷.md "wikilink") - 中了我的招

### 2012年

  - [胡渭康](../Page/胡渭康.md "wikilink") - 自己搞作
  - [陳僖儀](../Page/陳僖儀.md "wikilink") - 欠你
  - [譚詠麟](../Page/譚詠麟.md "wikilink") - 蠶絲

### 2013年

  - [林欣彤](../Page/林欣彤.md "wikilink") - I Wanna Believe
  - [鄺祖德](../Page/鄺祖德.md "wikilink") - Love Music

### 2014年

  - [吳雨霏](../Page/吳雨霏.md "wikilink") - 麗人行
  - [葉文輝](../Page/葉文輝.md "wikilink") - 如果相戀不可以沒有歌
  - [薛凱琪](../Page/薛凱琪.md "wikilink") - JUST YOU AND ME
  - 薛凱琪 - 偷偷一秒

## 資料來源

  - [「文字遊戲」周禮茂](https://web.archive.org/web/20070311040126/http://www.skymelody.com.hk/lyrics_writer/chawlaimou.html)
  - [香港50－80年代粵語流行曲唱片目錄](https://web.archive.org/web/20090208113656/http://robonewhk.hp.infoseek.co.jp/5080/5080.htm)
  - [90－95粵語歌曲唱片目錄](https://web.archive.org/web/20090207131528/http://robonewhk.hp.infoseek.co.jp/9095/9095.htm)

[Category:香港填詞人](../Category/香港填詞人.md "wikilink")
[Category:香港中文大學校友](../Category/香港中文大學校友.md "wikilink")
[L](../Category/周姓.md "wikilink")